【抗爭路向】入黎討論吓五大訴求係唔係有需要升級

個人認為現時嘅五大訴求已經過時,
經過個幾個月嘅社運,政府披露咗佢嘅腐敗俾全世界睇
初時訂立(或者話成為咗示威者共識)嘅五大訴求其實已經不足以解決問題
民陣版嘅五大訴求之中嘅「林鄭下台」亦都早就被「盡快實行雙普選」取代

現時已經有好多人擔心政府準備回應一兩個冇實質意義嘅訴求去瓦解依次運動
所以我認為五大訴求係有需要升級,
一方面係穩定市民嘅意志,另一方面係抗衡政府嘅詭計

1.【重組警隊】(原:成立獨立調查委員會)
七警判斷新鮮滾熱辣,大家有眼見,根本獨立調查委員會內裹都係互相包庇
冇能力解決問題,追究唔到警察暴行,甚至可以話七警案例根本係幫黑警打咗支強心針
一個城市正常唔可以失去執法者,但任由唔識執法嘅組織拎槍周圍行只會製造更多問題
真空期唯有拜託消防或者其他制服團體維持治安

2.【廢除暴動罪並重新審視公安條例】(原:收回612暴動定性)
好明顯,現時嘅暴動罪又或者非法集結已經俾港共政府玩到變哂形
新聞都一早報過 根本唔駛定性集會做暴動已經入到暴動罪
再針住個暴動定性黎講都冇用 不如廢除暴動罪
其他真正嘅罪行已經有相應嘅法律去判

3.【盡快實行雙普選】(原:林鄭下臺)
依個就係一個市民成功洗走初期大台(民陣)嘅成功例子
只係一隻傀儡下臺換另一隻上根本無助解決問題
民選政府先至係香港人需要嘅野

4.【釋放被捕示威者】(無須更改)

5.【全面撤回《逃犯條例》修訂】(無須更改)

依場抗爭一定要繼續 貿然向政府妥協嘅話香港人將會成為軍政府嘅奴隸 從此萬劫不復
五大訴求嘅升級意於定軍心,自我勉勵多過天真地期望政府回應
歡迎各位手足幫忙完善吓五大訴求,又或者幫手諗啲更鏗鏘嘅口號

光復香港 時代革命

8.5我地一齊罷工